點解日韓樂園都接受帶食物飲品入去，香港唔得仲要check 袋？

屌你香港 op disney

btw 韓國d 樂園餐同街價差唔多
真心抵讚

加勒比海灣

usj

台灣動物園入面d野食都正常價錢,日本機場入面仲有好美食
香港就預左機場or op disney一定係勁貴嫌食屎

因為op迪士尼多蝗蟲

香港機場其實餐廳算可以喇，大把地方劣到狗也不屌

搞到 d c9 廢中以為機場/樂園冇好野食

賺到盡是常識吧

Check 袋係因為之前有條仆街自己帶野食點知食物中毒，跟著告鳩Disney

利申：係入面做過

咁撚無恥

話就話check 但係都帶到野入去
女人既走去搵個阿叔check
一般都會避諱下 是但望就算
我就會扮好難開個袋整好耐
佢見後面多人排就放你走

世界級

跟著check袋係好似只係唔俾帶新鮮野，乾糧ok

其實op check 袋好求其 唔會翻箱倒籠 打開個袋 一眼望落冇野食就可以過

原來check 袋係check 食物
以為安全理由
入大球場睇波要扔樽
之前去阿仙奴睇波 原來冇人理
我仲飲哂d 野先入去

初戀初中帶薯片比姐姐話下次唔好啦今次算啦

Disney我帶食物入去佢見到都冇問題，已經好多次
其實佢係想查你有冇帶攻擊性武器

唔比帶罐裝汽水

唔准帶樽入大球場好似係因為90 年代有場波完咗之後球迷發爛咋
集體扔樽落草地
自此就唔准帶膠樽

玻璃樽都唔得
試過有客帶爭鮮壽司入場
仲要同我呻俾人收左迫住喺樂園買野食

利申 員工

成班陰謀論俾人ko